夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

我叫你收嗲呀

關你撚事 呀sir做野唔洗你教

啱啱訓醒

唔洗返工？

Weak

唔收

阿sir唔洗訓覺呀？

女人就是賤

hi

訓啦on99

訓未

你條死廢青 洗撚訓

又比我見到你個死仆街

你要訓

咪就係

訓啦撚樣

你都要訓 肥糖

不了，要打機

關我撚事

屌你老母

打乜春野機